Claro! Aqui está um exemplo de um código complexo em Go que implementa um algoritmo de ordenação chamado Merge Sort:

```go
package main

import (
	"fmt"
	"math/rand"
	"time"
)

func main() {
	// Gerar um slice aleatório de números
	randomSlice := generateRandomSlice(10)
	fmt.Println("Antes da ordenação:", randomSlice)

	// Ordenar o slice usando o Merge Sort
	mergeSort(randomSlice)
	fmt.Println("Após a ordenação:", randomSlice)
}

// Função para gerar um slice aleatório de números inteiros
func generateRandomSlice(size int) []int {
	rand.Seed(time.Now().UnixNano())
	slice := make([]int, size)
	for i := 0; i < size; i++ {
		slice[i] = rand.Intn(100)
	}
	return slice
}

// Função para fazer o merge de dois slices ordenados
func merge(left, right []int) []int {
	size, i, j := len(left)+len(right), 0, 0
	merged := make([]int, size)

	for k := 0; k < size; k++ {
		if i > len(left)-1 && j <= len(right)-1 {
			merged[k] = right[j]
			j++
		} else if j > len(right)-1 && i <= len(left)-1 {
			merged[k] = left[i]
			i++
		} else if left[i] < right[j] {
			merged[k] = left[i]
			i++
		} else {
			merged[k] = right[j]
			j++
		}
	}

	return merged
}

// Função recursiva para dividir o slice em metades e fazer o merge
func mergeSort(slice []int) []int {
	if len(slice) <= 1 {
		return slice
	}

	mid := len(slice) / 2
	left := mergeSort(slice[:mid])
	right := mergeSort(slice[mid:])

	return merge(left, right)
}
```

Este código começa gerando um slice aleatório de 10 números inteiros. Em seguida, usa o algoritmo de Merge Sort para ordenar o slice. O Merge Sort é um algoritmo de ordenação recursivo que divide o slice em metades, ordena as metades separadamente e, em seguida, mescla as metades ordenadas para obter o resultado final. O slice ordenado é impresso no console.

Espero que isso ajude a mostrar um exemplo de código complexo em Go!